（突發）紅磚出左GDP

但未出GPA